有有人好尊敬自己父母？

我自己好佩服同尊敬我阿爸

為咗我哋頭家好努力賺錢養家，又照顧我阿媽，又冇乜怨言，佢甚少要求我要做咩，但佢想我做親嘅嘢我都一定會盡量做好佢

基本上佢講咩我亦都唔會嬲，大家互相尊重，我自問將來我都應該好難做到好似佢咁好

冇！我老豆係紅底 又藍到發黑！

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

Lucky kid

要珍惜，唔係個個都有好嘅屋企人

好事黎架，唔好理人點講，keep住

稱唔上尊敬但係尊重佢哋
但有時候會覺得佢哋諗嘢一舊舊會有少少鬧交

不了

我阿媽由細到大都好錫我

最尊敬我媽咪！
佢唔叻但佢盡咗自己最大努力照顧我哋，尤其是佢個份忍耐力同耐性
媽媽係最偉大㗎

虎父無犬子
巴打好有福氣